====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La pauvreté oblige à innover , dans le sens d ' une architecture qui soit au minimum visible .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

